【I/A】るるたるイデア 綿延理論 (3) - 無限首抽之1001唔開POST

官網

IOS

Android

Qoo App

首抽評價

最更新版(18/10/25)
建議先了解技能後選擇
原4星英參考用排行

原5星英參考用排行
(原5英有機會係首十抽只會抽到4星，但4升5唔難，材料極易收集，而4上5唔會有減屬情況，所以可放心刷英)

圖片不代表排名先後，敬請留意
而且目前係開服初期，所以有好多不確定性，不能盡信
希望各巴絲有批判能力，最好入驚自行體驗，避免任何不必要嘅損失，多謝合作

首十：一坦一奶

坦

奶

教學後廿抽：主打手後坦奶
(因為你首十已經刷咗 坦奶，所以後廿抽主打手)

打手

坦

奶

如果有錯，麻煩各巴絲更正，謝謝各位

有無曜日表
睇個日文網寫今日係紅色但變左黃色既

冰弓世界第一

我應該升光奶同龍上5星？

好多奶 不過無打手啊 又要再黎過

留名
邊種兵仔好用

有冇人試過無視防禦如何

LM

練起在小小 而家咁係唔係可以唔重刷都得

仲有你地有石會唔會一直抽

我呢到教學20 + 一次十連 + 3定四張四星券

兵仔唔死先講野

難得條女咁靚

啲魔石係唔係升爆lv可以升星？

應該練邊幾隻

1-2 4 5 7
2-1

呢隻咩來

NO

你地冇得login
我多1日半減
thx

之前一入個教學係咁飛睇錯

冰弓剛堅10

隻冰弓好撚勁

冰弓世一

我差隻雞未試

減半係味得主線?我推塔無減半

12LV可以揀一條副屬再升級

數字紅色咪減咗我估

Oh thanks

問首抽果D冇T0光槍+冰弓都唔開得,有先問陣啦

過唔到鷹同蛇又想抽打手

冰弓同萬性台仔都話打BOSS好勁,BOSS唔洗打手專攻炎/毒+ダメージフィールド

有冰弓就過

得悟空唔夠DPS啲魔石唔靚

有無巴打可以講下角色配石重點，我d 石都亂配，打到第五章已經3星唔到呢

點樣先可以快D有料升D人LV

悟空打BOSS好廢

齋講毒/炎 咁我用龍坦同毒細劍得唔得

Agger 隻毒細劍好力但真係好脆

你講緊什麼

條龍都一下秒
人就唔死
士兵都係廢

冰弓d兵唔會俾大雞地圖炮炸死咩

應該係佢出招前秒

石人應該得既,另外兩隻BOSS應該唔得,最好有埋妖精劍啦

舊帳冇補仲齊三寶以為廢,依家玩玩下好似都OK

走啦你唔想搞大佢

唔計3寶其他勁到

我想要冰弓啊

屌走啦你`

好彩我響吹奏冰弓前已經用緊

初初玩唔識嘛,又冇果3個補,之後話3寶廢,龍女仲75

都係冇打手呀

有冇人有熊女賽後報告？

邊隻

癒姫咪打手囉,用炎上兵打BOSS,PVP用自爆兵炸死仆街悟空

兵仔真係打到boss？入關通常死一半

台仔話兵仔炎上話會重疊上10層

癒姫好用?

SOURCE

唔怪得D人話一隻殺晒後排,睇完台仔張圖

kekeke講咋

個問題係兵仔被秒
唔係疊唔疊既問題

兩個AC都冇冰弓,玩完

遠攻兵冇咁快死,上面冰弓兵早死都打唔到咁高傷吧

原來大雞有地圖炮架

點睇呢粒

兵士有咩用
靠士兵輸出?

ctr 兵 = rubbish

聖夜マリカ 兵ギフト

攻撃時、クリティカルが発生すると、対象に「気絶」を付與する。

原來廢架，仲諗住冰弓啲兵招技有得爆擊

50樓搞唔掂

咩50個

前3隻加尾兩隻

每關果三粒星,全圖三星?

活動同塔冇半減,一場都未打過

都係唔能得。沖散哂

幾戰?魔石問題
我個隊廢過你都得

好灰啊。

兵書除左打修練關之外
有無其他地方拎得多D
好唔夠用

我多到用唔哂

我打完普通六章
升兩三隻已經無曬

後面唔好放野

刷活動關15000敵兵個任,打打下就好多

130抽都仲未見冰弓

我都100抽了

首抽最好係刷邊隻？

我癒姬炎上兵加4星毒細劍過石頭B10F

填問卷送300金

其實好多五星角
要睇抽到乜

過到了，給我白髮刀，垃圾

我交咗未有石

應該等佢完時一次過送啩, 填左先無壞

石頭我1坦1補都過啦
範圍細,又唔痛

正解者全員300金
即係唔答都有?

唔答點會有
佢問卷要你ID 啱咗先會有

唔知呀, 不過填一填都好快, 無謂搏啦
話說萬聖補係咪有bug, 有時見佢一出南瓜仔即時消失, 要S/L 幾次先正常返, 有無巴打試過?

點解你會咁覺得
正解者全員 = 所有答中嘅人
下邊係抽選

點解老頭係首抽地雷 但評價網係ジャマー排第一？

全部輔助都係垃圾
咁佢係垃圾之中排第一,有咩問題

岩岩打完覺醒關可以突爆一隻
請問應該突拳女定係救世主先？
謝謝

好問題

第3條 係填咩

EMAIL

我見平時輸出就拳女勁過男劍
但係見巴打們又好似推男劍多啲
所以想上黎問下意見

男劍pvp幾好（我係俾佢屈）

係呀我隻拳女輸出都勁過男劍
男劍仲要石又勁啲,突1添
所以我都未突,仲諗緊

隻男劍都唔知勁係邊

因為隻男劍特技直線短
基本上D技都係打坦身上
d技直線範圍愈長清怪就愈勁
變相輸出高
好似係

出5星魔石又出啲灰色 好灰

點樣可以快D等D人爆LV?

打珠關,用KEY開

OR等星期6/日

打坦有咩意思
有悟空既話後面都死鳩晒

打極都係五星藍色石 藍色係咪可以升到紅色

藍咪唔錯囉！我啲非洲人出灰

每+3會加新副屬可以升到紅色

綠都升到上橙/粉？

但本身越多副屬你升上去就越勁

打到14場 而家有1100章

覺醒關要幾戰力先夠打

唔知
自己一隻 fd 子一隻
兩隻光槍鳩掃就打哂
我自己應該80000左右

想問5星光龍，士兵升3種龍邊條較實用？

用粉紅等隻人冇咁易死

4萬5戰力開始卡 d野開始唔夠打

上哂4.5星石，升到9lv

唔係有冰弓咩？快啲升啦！

第一行第3隻係冰弓？

遲啲唔岩可以轉兵仔？

應該係第3行第5隻

個隻係光弓
冰弓第三行

比多50 unlock咪任轉

謝謝

如果你地未有勁攻擊手會唔會KEEP住抽定儲石

咁除左冰弓仲有無話邊隻4星值得升？

有兩大打手升埋應該夠用
係唔知邊隻坦好
光龍打石巨人唔錯

4星升爆左lv進5星會唔會變返1lv?

會 打定d燈珠先好進

冇攻擊手pvp成日過鐘，點都抽好

5星攻擊手三隻點都要有一隻

妖精劍
冰槍
炎上類
補

然而我岩岩儲夠第4次10連係 全白券

炎上類姐係？
我好多term都唔係好識...怕get錯

光弓值唔得值得升下

不嬲單抽,十連又冇保底

pvp 值

Total夠10抽有紅券送

呢個單抽十次都有
一下下抽好玩D

綁咗帳都可以唔見

入番email pw都攞唔番？

冰槍=フィーナ

有冇課金?有課我諗有得救

我同你一樣情況，有個acc 無左
無課金

玩pvp比人debuff隊屈成平手
對面首抽3伏+冰弓鬼巫女狂打炎上烙印加浮空
我隻光劍水槍冰劍比人控到死
死剩妖精劍同萬聖補

渣架

冇悟空係慘啲

唔課手機驚

最on9係不明不白，明明綁咗都可以成個唔見，又唔係用mod玩
睇嚟課金先有保障

冇悟空打PVP只可以打低1萬分既傻仔隊

有綁實搵得返
留你綁既AC

唔啦，個ac又唔係勁
你哋玩得開心啲

PVE呢

PVE隨便打都過啦
打魔石用火上/毒
光弓又冇

蛇同鷹用咩隊打?我卡第6關

冰弓

如果無呢

冇就睇下有冇角色技能係毒/炎上

湯巴唔玩點算

想問下南瓜女補師的士兵係咪揀炎上？

湯巴終於搵到機會走

尊重下

湯巴係負責整靚個post 唔係玩架

懷念湯巴❤︎

終於過到蛇女10
悟空唔洗用防石

等緊下隻Game整頭Post

咩陣？參考下

。

用咩隊打

好多人都想知
會唔會係冰弓

仲唔係冰弓

用光補,小兵用暈
暈死隻蛇女

冰弓都冇咩傷害 利申3突
我夾硬爆架 萬聖補 冰弓補 妖精補 坦 悟空

未有得unlock萬聖補d冰

光補第二個款兵

唔覺意賣左果粒石有影底相
send 俾官方問佢有無得回復返
預左無行
點知真係俾返我

其實佢快d搞搞個賣魔石系統啦又無得lock

ching用第1種兵試試

冰弓我仲未升三階兵

一入BOSS就死晒啲兵
都係唔得

我都係升d hp石俾隻毒細劍希望佢可以夠頂

我都升左毒 4星hp石 原來又係冇傷害既 千其唔好浪費橙珠

毒點會冇傷害...

佢毒一下萬五㗎 早幾日有人係用隻突滿嘅

？？

pve係
pvp用自爆

都係唔得,入到BOSS死晒

話說大家如果有玩2個acc 以上，記住del app 先好引繼第二個，因為如果你玩緊第一個，即接引第二個黎玩，第一個acc 係會成個del 左，大家小心

係del app 再重新下載過先引

毒都要睇對方血量上限
毒細劍頂得下招+高攻速就OK

你DEL APP 第1個都係冇左架啦

邊隻係毒細劍,又唔記得

可能我得四星

頂呀 升左第一種兵 鷹10都過到
冰弓世界第一

留名 好似幾好玩

屌冇冰弓
公平咩

冇冰弓

冰弓 用咩兵 想問下

曲線曬命

清多2關主線抽唔到冰兵棄GAME算

開始新一輪吹奏

好。

"用光補,小兵用暈"

啱啱過左蛇九 thanks bro

抽唔到悟空 棄
抽唔到冰弓 棄
抽唔到囡囡 棄
抽唔到打手 棄

過埋蛇女第十層

30+2 首抽
開唔開得？ 應該點組隊？

淨係抽過二千金十抽旣隊都過到

貼你個隊睇睇

貼jor la

係咪re得

點解你得我唔得

冇話唔得 不過有2隻巴打話冇就棄嘅角你冇
第1行都用得
3(坦),4(打手)應該落硬
1,7奶 (1/2隻)
5,6坦
可以落2 (呢度會話係屎嚟 我觀望吓先)
抽多隻 遠攻輸出 %dps 就更好

冰弓會唔會勁到咁

渣囉

E個官方CS好似唔差
禮貌上都多謝返佢俾返粒石我
佢又回我話我講既魔石UI同鎖石功能佢地都會考慮將來update實裝
好少見唔係機械式回覆咁有人性化

正值吹奏冰弓嘅時期 緊係去馬
我會re

可能佢地都知隻game system做得好差

邊兩隻角係吹奏緊嫁？

是咪差隻打手？有啲升到5星既值得升嗎？

試多兩次,都係輸
咩原因?

悟空 冰弓
吹奏呢家野 信一個星期就好

低處未算低 我都照生存到

冰弓係咩樣

你有冇落攻速石.........

冇跟過hype升人
so far 我2隻都有
係幾好用嘅

咁打多個十抽睇睇先

我砌左套加63%嘅 唔理其他 auto穩過

睇4星圖 你第1行藍色

唔好認錯呢隻

89
蛇女比佢入到第2條血佢會拉人打好痛
回唔起會死
所以一係唔好比佢回血(殺得快/控?)
一係自己回好d血

繼續玩落去睇下點啦唉

你打一般關會冇乜力
唔刷就靠朋友光槍頂住先
冇得用朋友就

打十場得一場拉到

可以po隻光補面版睇睇？

巴打們幫幫手

拉唔中定冇拉?
你放最後? 唔知佢取target定睇range
我放第2行 auto睇落幾大機會奶野

好似講緊光補做控
我冇咁用到

咁有冇一開始無限刷既心水

2－2係唔係冰弓？

lv60 普通光補.....

睇返機率冰弓係0.4%
但仲難出過5星

補師全攻速？

我啲石仲高過你
條蛇都係出到拉我埋去之後清我場

5星1隻係0.273喎
唔好用1隻同所有5星嘅3%比先得架清

"用光補,小兵用暈"

重點

oh要攻速
係用氣絕個隻兵？

原來嗰隻係⋯⋯咁取代邊隻好？😅🤣

終於中左悟空
依家有暗騎 光補 光弓 綠拳 救世 紅盾 悟空
應該點砌

差隻冰弓！

完全冇特別 就咁過

我都係咁,但係佢會出到技
唔明

我有隻光識放毒個隻
暗騎 火盾4星 救世 光補 光毒 打石頭最多都係穩打第5 6 7負碌先過到 點算

可能我長期有焰印 咁樣暈兵招passive先有機會觸發

試6-7場,其中一場前面小兵冇死
終於過到

PVP好多人玩攻速同CTR

補係咪用攻速石? 補快d

SP同攻速有關?唔多覺

哇屌 打PVP隻悟空控到死左

今晚係咪斬?

紅色

斬?

想打石頭人應該點組好？係咪要升左隻毒法佢？？

月曜日（げつようび） 星期一 星導

火曜日（かようび） 星期二 斬撃

水曜日（すいようび） 星期三 刺突

木曜日（もくようび）星期四 衝撃

金曜日（きんようび）星期五 禁断

2-4係咪冰弓

換走隻坦落悟空
AUTO掛機10F了
唔知會唔會輸

求陣！

同上面位巴打差唔多
光補 暈 攻速兵
一隻上烙人 攻速人
悟空主力
其他狀態 垃圾石

新手求問
ctd同ctr點解

R RATE
D DAMGE

拎走隻悟空就會輸
要係佢拉怪之前殺左佢
你有其他DPS放埋入去快快手殺好過

活動7-2係咪BUG左
入面打完3星出黎又係得2星

升好隻捕試試先

PVP依家靠光補屌打 大我八千戰力以內嘅
換走個阿伯應該可以萬幾

突然推光補

冇冰弓先推

隻隻悟空一入我後排出唔返去

唔該巴打

補師解到冰解唔到暈

新手想問咁開唔開得波？ 好似冇打手

幾時推呀伯

冇輸出RE得
4星冰弓
5星悟空

終於扑死左10樓隻臭雞

冰弓有無咁勁？

event ?

舊

要升烙印 3寶定白髮劍？

應該練邊5隻？

隨便

第50抽啦 係唔係re 左佢好d？

做人做狗自己揀

隻毒劍用回血兵好定上毒兵好？

睇你打咩

燒咗好多橙珠但我過到9啦！10應該冇問題！

我覺得唔死就得

我發覺pvp走去諗乜野配搭最好根本哂氣 最尾都係睇邊個隻悟空身上啲石勁啲

或者邊個控左隻悟空

準備3500石爆體刷石
最後半減衝刺

都唔知邊粒打邊粒
點賣

4星 白色賣晒佢，再將唔岩屬既升做2

想問冰弓、萬聖補、綠拳同埋光補，最後階段既兵仔有冇推薦？

賣個時都睇唔到咩屬
賣條毛咩

認住次序心眼

而家只留4星粉同5星藍以上,其實都好夠位用

次序係認唔到
只要有一粒係已裝備就會搞亂你

新手想問
頭十抽後 廿抽 唔夠石 你地係再儲石先第三十抽？

SET隊長 就有200石

Me too 留4星粉 5星藍綠 其他全賣 easy

求助！ 救世主同聖女升邊隻兵好呀，有冇推薦？

有冇屬性名
完全唔知你講邊隻

一行四同二行二

1同2

救世主升第一隻，聖女升第2隻？

升完光補 蛇女勉強夠打
臭雞就真係算 搞極都打唔贏
個陣係
妖精女
毒女
悟空
黑騎
光補

邊隻係毒劍？

光補揀第2隻兵 上哂垃圾攻速石 毒緊個陣會暈 暈到佢唔識出技
但十次可能都有一兩次會死

你黑騎換多隻DPS入去就穩

係？唔會唔坦？
咁臭雞又點打

有爆應該唔需要打臭雞了
爆同攻互換主屬一樣

唔再試了
為左臭雞用左好多橙珠升野
而家蛇姬都唔錯 攻速爆率一樣好用

重刷一個有萬聖補光補 冰弓

最新吹奏3補

冇悟空

邊隻黎

頭三十抽 跟住主升邊隻好？
第一行尾二係冰弓？

舊帳7日卷中埋南瓜

主屬得士兵係咪都係賣

所以將D有潛質既升到LV2 就唔賣佢

賣唔過
好似光補咁已經係要主屬

唉真係估唔到有用士兵攻速既一日...又要打番套

有啲士兵又要爆擊先有效果
所以咩屬都有佢既用途

兵我基本上全賣,除非係5星粉可能留下
打到高難度/PVP無幾多兵仔留得低,除左龍同部份坦既兵
而當中得龍係比較發揮到,但AI智障

呢度岩岩好30抽 係未都勉強可以開波
同埋主升邊幾隻好 唔該哂巴打

你有隻打到10F緊係講風涼話

乜都冇,RE啦

咁都風涼話
雞同蛇我都打完1次拎石就算
最後都係一直打石像

發覺打乜都無體力減半

點解既? 成隊都血防石?

點解？因為auto唔到？

YES
當有個基本既底無咁易死
理論上血/攻/攻速係最萬用,我會揀血

OMG過到蛇10了
夠DPS

恭喜

得9萬橙珠 升嘢之前得60萬貨
六日又要打多啲

黑騎同龍坦二選一你地會點揀？
定係會兩隻都上曬

利申：呢加一坦二打手二補
打算換走一隻補

一定係黑騎

Thx bro

隻補係咪聖誕鐘?佢都頂得下

建議刷蛇,攻速會加快回SP,打手又可以用CTR

下星期冇半減好似唔抵刷...

你要升嘢都係要刷

岩岩玩左一日

暫時配置係咁, 中間前排留俾Friend補師

有冇巴打可以俾下建議

意見就係重刷

咁嚴重

大大張圖冇人睇,T0 光槍+光弓都有係基本,有佢地你打PVP同BOSS會好辛苦

問首抽果D T0三隻中晒先好開

sorry 冇追post
多謝上面兩位巴打既建議

係呀 不過諗緊換唔換走佢轉用癒姬

Btw 你地平時係點排法？

二坦 二打手 一補

一坦 二打手 二補

3打手 1呀伯 1補

In 呀伯 we trust

你有兩打手咪2打手
冇就2坦2補

睇嚟冰弓會易突過悟空，啲痴漢兩野搞掂

岩岩搞過符文之後又打唔贏蛇女
嬲嬲地換走埋毒女
而家妖精女 萬聖補 光補 悟空 黑騎
好似仲穩

又唔得了
唉好難打

95CTR

有咩易唔易
都係比200章想覺就覺

已重刷
真心毒女唔覺好用
心目中完美陣係狗槍 妖精 冰弓 悟空 癒姬

隻game依家就係咁，齊三隻打咩都輕鬆，唔係就最少要光槍+冰弓+光補，最後就係不停刷魔石，內容唔多

細廠休閑單機game, 應該同前作一樣都係三個月貨仔

轉吓兵種有得配搭咁其實ok
都係睇之後會出咩content啦 冇就等收檔
同埋個app system真係唔得
冇得lock camera 開技開唔到會變咗鳩拉cam
引繼reset
buff/debuff 冇indicator/timer睇
unit頭像加條血條

過幾個月又係一隻新驚

有大波妹嘅驚就有大波妹

到時有得引繼做老C FU

間野仲出名活動唔肝，日日休閑刷魔石，每月換鎖匙打章突爆一隻人，佛到前作D人一早升爆晒，半年間野就話準備重製

好多補

好似有隻新GAME 蒼穹之唔知乜乜乜
湯巴快D開po教學

乜乜乜乜乜乜

有大波妹

但係qoo搵唔到
有冇lin

刷首抽咁慢

我想問係咪叫做抽齊 夠打魔石

可以開波？

隻毒劍打f10石人成日頂唔到2下就死 搞到最後要磨轉槍坦會唔會好d

刷到有冰弓 又冇悟空
有悟空又冇冰弓

有坦有補有打手 開

咁易咩

PVP打D低一兩萬戰力既人成日都Draw
到底咩原因

攻唔夠
而且戰鬥力唔一定可作準

得一隻打手
升到盡都係15000攻左右

冰弓，隨便+坦+奶已經可以10f

10抽中光劍光補

光劍係咩黎

我都係引用樓上巴打既圖咋

過到蛇10但唔穩
佢有時都出到招 係光補兵唔夠攻速？

哦。呢個。

我卡6

我覺得又唔好太信個表

好似悟空t0，係pvp勁，而pvp勁因為而家初期，個個後排貧血，悟空可以飛入去秒人 。過多排，個個人練好魔石，佢

pve清圖都好快
tier list就緊係跟而家嚟list
目前佢的確值

悟空都可以裝輸出魔石

我係用光補打發
我DPS低

而家主線/10f/50f都auto過到 ，真正挑戰都未到

個個想法唔同，個個玩法唔同，我不過想講，唔一定信晒個表

邊隻叫毒劍？？
btw 有冇巴打知妖精劍用咩兵好？

冇冰弓冇悟空。。。
但係我敗冇咩心機再刷再打。。。

妖精劍應該用毒兵

agger
自己對劍姬有愛, 又抽到イズミ同マナ所以唔捨得重刷

我隻妖精劍用緊50%血以下DEF UP(中)個隻
不過打boss好似用毒兵好d

睇你拎佢做乜嘅姐

我妖精劍毒兵，一野比石像打死曬

冰弓應該用咩石咩屬性好

我都係

已經唔初期 大把人已經全隊lv80全血防石

但就算對住呢啲隊 冇悟空更加食得屎

冇隻悟空清後排先俾人狂回血仲難打

冇左半減又要養生
換左條覺醒匙都唔夠體打

10連全3星

維護

半體好似對修練關冇用

冇半減20體一場魔石

公告又話-20%體
都無減

11／3 14：00 － 11／5 14：00 （HKT）再有魔塔半減

每日免費一抽到11／6

係－20% sorry

打蛇10一粒升得嘅都冇

養生game

我打蛇10仲要55波要SL
慢慢玩算
打埋鬥技個10抽希望多隻打手

抽到萬聖補 將唔將火補換落黎？

暫時個陣係咁
有時火補會沖虐前被人秒

兩隻斬仲唔升上5星？
今日斬日

我打唔贏上級

知唔知個活動邊關最多怪?

組個80坦，開次橙珠關，你就可以滿進化滿60lv，然後進入第二階段

呢個？

加個光槍悟空好友乜都過啦

你地有冇 幫下我

最勁就80萬聖補

你谷晒啲珠去同一隻先
之後加我
萬氏

無咗半體，真係咩都唔洗做
修練 - 上級25體，不了
魔石 - 十層20體，不了
主線 - 困難14體，不了

10-4?

冇悟空打1坦4後排連坦都殺唔到,後排又殺唔到
由頭到尾企係度

唔該哂巴打
覺得悟空勁過冰弓好多

個陣仲洗唔洗執下見你地話冰弓好勁
同埋有冇話用邊隻兵好啲

點解隻悟空企咁後

第一日玩個陣有個巴教我咁排

無半體後覺得乜柒都好貴

所以我去左刷PVP章
2000個換5星

10萬戰冇悟空
我8萬戰都照嬴
所以話悟空唔勁個啲有冇例子點樣唔勁

好後悔無打番一千萬橙珠

萬聖補勁係邊?
岩岩抽到

打左100萬
升兩粒石冇晒
1日都唔夠

個10抽？有保底？

我都係打得一百萬

反而想知點對付對面悟空多D
全近攻有冇得諗

最常見就係用弓控
控到佢出唔到技

想問下巴打圈住個兩隻升唔升好？

媽呀，我得左了

但係你圈住3隻喎
冇野做嘅進定冇壞

想問下冰弓用咩兵？

冰弓光弓點打光槍（悟空）

50F唔夠打
無野可以打後排對面隻補不停咁補血

唔夠珠呀，睇下係咪必要

咁唔用就唔使升

pvp set 1兵，先輸，然後反擊
0BP無限刷章

暫時都係冇計 全前排一樣頂唔到 隻野特殊技成招必殺技咁

都係靠悟空贏悟空隊

用萬聖補 炎上兵
光補 暈

打乜？

徵兵書刷邊到好?

打悟空

活動關10-4

イベント第7關第2-4打極都冇3星係咩事
明明都冇死人

頭20抽 開唔開得 好似冇坦

ME2

請問第二個任打乜？

聽講係1 4 7 10大關既尾王

想問巴打 光劍 冰盾同妖精劍
PVP黎講邊隻好用d

坦角位

妖精都唔係坦

屎忽痕又刷，33抽。。3隻T0

刷左幾日都冇

冇坦有d 難搞。。。

玩左兩日 課左個二十日包
抽到隻綠卷 終於有打手
下圖 第一隊咁砌 適合嗎
隻冰盾用咩兵仔好？ 有無中文

真心問50抽冇打手re唔re好？

有冰弓

第二隻咪最強坦。。

佢坦黎架咩！！！
仲快死過悟空

冇石乜都死

升爆lv, 升埋d 兵就開始硬
有挑撥，有控場，超勁

升邊隻兵好

PVP攻方有好大優勢
好似守方魔石無效果
真係打既要係防守度打先正常

見攻略網推薦用中犬

招下fd 如果有需要幫手自己加

Id: KK

想問下隻game有冇方法可以快D升LV
D 橙好少 好快用晒

等星期六日/用key開橙關（得一粒鐘）

買1000蚊葉狂刷

有角就冇橙，有體又冇靚石，企咗係到

點樣發現到守方會冇魔石

我一路覺得係攻方有優勢 但係又唔知係邊方面

有啲人明明冇咩可能打贏我但喺防守record上佢又真係贏到 但我報仇幾野就打死佢

巴哈有人講起
我打80LV齊裝光槍佢打我後排都打唔死就覺唔妥

7日簽到拎悟空

請問下best five打pvp用邊5隻好？

我都係 200突破石

咩喺200突破石

亂玩左幾日,係咪應該咁砌

想問下
現家主要用邊5隻好
現家用緊悟空/妖精劍/萬聖女/冰盾/冰補

終於3個10f都過灑

巴打妖劍用咩兵！？？

巴打用冰弓用咩兵

第一種兵

打石巨人用毒

活動關應該刷邊關最多兵

10-4掛

隻game 差唔多尾聲
玩落係唔差，不過平衡度做得太差
淨係一隻光槍，令無論pve/pvp既遊戲體驗都差好遠

小兵系統本來都唔差，但係被動技設定亂黎，最明顯既就係冰弓小兵既damage field
同埋後排小兵都仲好d,前排非坦類既小兵後期根本只係送頭，被動同送頭有關都還好，無既就白送頭

pvp 系統亦好奇怪
打後期魔石齊左攻方唔會輸
要爭排名就係要準時用哂bp&鬥多bp 水

悠閒養草算

有班柒頭放1隻送分就知鬥多水同鬥BP

當你可以自動過晒3個10F基本上已經爆機,半個月唔洗已經80悟空/80南瓜/75狗槍仲有咩挑戰性

隻臭雞鷹我仲未過到10F

冇冰弓可以試下

或者加攻

第一隻手遊因爲爆左機而棄 多謝官方比我體驗

隻GAME最搞笑係一半原五星都廢,3~4星仲實用

半放棄了.金幣都打晒了
又抽唔到冰弓

1星期就爆機
佛心

佛心到爆,重複有200狂抽成隊好快80晒

良心到爆
其他GAME中重複得返10%/25%/30%/

新手問 巴打們會揀邊隻長玩落去?
冰弓 定 悟空

3~4星仲多變化,3人組合好似幾好玩

冰弓係咪改低咗傷

得返6萬

冰弓真係必要，唔係好難上10f

升萬聖補同光補應該可以輕鬆啲
不過冇珠冇體

其實算係咁
隻隻game一開波都有op角，然後新角更op，無盡輪迴。睇佢之後會唔會改版，整返平衡d。而呢隻算易抽，所謂t0，個個人都1隻起3隻齊，仲可以滿突。石又夠多，又有保底，唔打覺醒關都已經突1突2

小兵系統我都覺得好有潛力，每隻角都有自己特色既小兵，呢part做得好有心機。5角+1角3小兵，理論上砌隊都有排玩，不過某幾隻太op，其他兵種就被忽略。我而家都試緊自爆兵、sp兵

pvp不嬲係課長既遊戲 ，無課幾時有得參與 。我玩緊另一隻game，所謂pvp競技場，次次只可以係初賽行行企企，莫講話打贏。

爆機太快，應該半體event造成，算係營運出錯，爆機等新event，習慣了

萬聖補 炎上
冰弓 吹雪
妖精女 毒兵
綠拳

剩返隻用聖誕補定 2行3 果隻坦

唔係好知點配 無勁坦

20體試一場好貴

其實冰弓點解咁勁
用左佢但唔係好覺易打左好多

ダメージフィールド可以疊加

講真係咪nerf咗
啲兵仔打少咗好多傷
本體就冇乜分別

坦隨便啦隻隻差唔多

佢勁在第一種兵

其實玩埋小兵真係好多玩法
不過真係冇珠升魔石
又要打魔石又要打珠又限日子

主線/活動過晒之後你大把時間打,1~5打魔石,六日打珠

唔怪得之我隻唔勁
無徵兵書升滿

打活動關大把

大把時間=/=有體打
所以都係冇

登入五星中悟空囉

你已經係第3個

岩岩開game 應該練邊幾隻先？

冇打手
重刷

隻GAME最後都係打石同珠,冇所謂啦,要快用石回體,打晒所有野加加埋送左3~4萬石
刷完4粒血防俾坦,魔石刷蛇好快刷完,專出攻速/CRT最方便

請問活動10枚目其中個任「50個xxx」要點解？

刷突破條key可以點樣拎？

event quest 50個complete

50粒星

PVP章換

感謝！

係換就快今晚11點 31號重置

我先得一百個..

覺得悟空勁過星之救世主勁多

用章換10支水,之後1000石買15支
全部拎去打
肯定換到

隻星之救世主垃圾
打坦,托柒
拳女都勁過佢,又有得拉遠攻

1隻1隻兵拉都係哂氣

但拳女打直線

2舊屎

拳女都有我隻悟空輸出既一半
反而隻救世主就1/10

除非佢出隻角係拉怪拉去坦位
咁救世主就翻生

你地金幣會抽哂 定係會點用？

ALL IN

冰弓係咪上攻速同hp魔石

冰弓好似係士兵勁
上士兵攻速石

抽極抽唔到萬聖補
得光補
暗騎 火盾 悟空 冰弓 光補
無覺醒 得3星石 打唔打到第10

打石頭人先,超易打

全隊上血防5星 之後打另外兩關？
洗唔洗升盡啲5星血防先再打

我個帳都無萬聖，用長槍男，妖精劍，悟空，冰弓，聖誕補
都爽打3 個 10f

冰弓同妖精劍都好補

無水個隻坦 無妖精
補好似得水補光補

暗騎都夠坦
有光補，水弓應該都夠補
我隻聖誕補有d 多餘

補同坦唔係重點
換邊隻都一樣
你有冰弓已經過到

要啲兵頂到頭個關

yesyes, 同埋 boss 唔會打到你隻冰弓同兵仔
咁岩圍係出面

冰弓兵遠程怕什麼

第一關啲七彩顏色既唔係會直接攻入去後排架咩

你係咪擺得太少前排

前邊中間擺暗騎
中間個行悟空企中間
後排 左至右 冰弓光毒光補

放多隻前排

前排中排要三隻先穩擋

X X
X
X X
我係咁出

光毒女用唔用好
定直接
左暗騎右火盾
中間中悟空
左冰弓 右光補

我咁排

妖精劍上第一行啦
行太慢死晒兵

有冰弓己經無咩所謂 一隻打曬

就咁放前面唔得咩
坦拉上一格
角色對應返個role

今日又10抽乜都冇 冰弓阿

岩先十抽中左 無限首抽個隻綠色5星
想喊

光毒女有無價值 定換左佢擺坦

{
30抽
無冰弓光槍
係唔係再洗好？

麻麻地
得癒姬妖劍叫做好用
而且好似無打手？

其實隻驚會有人課金咩
個個唔課都已經玩到爆哂機

前1/2個post已經有人課

其實宜家無左半體己經難升左，一開始衝好快

打幾場魔石就無

幾場進化料就冇

佢個體力應該較多啲
唔係每個人入去玩十分鐘就閂得

進化得黎又唔夠兵書。。又唔捨得用1000金 d 草
搞到個新帳無咩進展

我趁佢琴日仲有半體 食晒啲草黎刷橙珠

尋日先刷好，趕唔切進化，升兵

活動都未打完

逐隻逐隻黎
我今日都先岩岩將冰弓進完升完兵

打活動出好多徵兵

係

之前個帳無冰弓重刷左 依家成個遊戲簡單到

2隻t0打手

之前本身個帳勁多坦
我仲好堅持用自己方法去玩依隻遊戲
自從見到大家瘋狂吹奏三寶
我真係引唔住重刷

終於明白阿伯有幾廢

4星坦己經夠玩，t0清曬，加個萬聖補就完美

依家狂抽萬聖都中唔到

差隻冰弓

係咪依隻四星坦？

第二隻，頂住先，都好夠坦

我換走左隻光補上悟空
淨係靠冰弓同妖精劍補

冇追開post
我想問下第2個 個6隻討伐係打邊隻？

尾關boss

第一頁

魔宮用緊第一隊 推到7F 推唔郁
抽到黑騎 萬聖補 點放好
但dps又唔夠

試下第三行第五隻毒法，加光補氣絕兵
黑騎換冰盾，萬聖換聖誕， 用炎上南瓜

冰弓除左上血應該上咩
攻？攻速？防？

好 thanks巴打
綠拳換毒法？

競技場
刷極都係5-6萬
我得四萬幾俾人秒

今日應該上唔到1000

重刷 係咪叫齊打手，坦同補？

癒姬悟空光補救世？
頭3既坦呢到好似無

照玩住先 刷到無癮

終於抽到悟空

都係
慢慢抽下抽下會齊咁啲
我都係抽到暗騎就起手 依家都抽到悟空冰弓呢啲

課張月卡

型

支持

冰弓要用第一隻兵種? 點解既?

有機率整個氣場出黎，疊攻

THX

孝感動天，課個月卡就抽到冰弓！！！

月卡有咩用?

應該點組好
有曬3隻奶但無打手

點組隊抽到冰弓啦

請問 萬聖補既兵士用邊隻色南瓜？
另外 依家陣係
狗槍+冰弓+綠拳+萬聖補+光補
未過到魔宮 大翼既7-10樓，係咪要繼續刷血+防石先得？

咁完美，狗槍，萬聖，悟空，冰弓，妖精劍

求加朋友
ID: 168216113
Game name: FlyCloud

岩岩刷到個靚帳 但冇半體真係呢..
唔打橙珠升下野先跟本唔夠打 焗住打

打活動關先

唔夠打 打左100體升少少野先
而家刷緊活動

巴打話用炎上南瓜
搭單問綠拳 係咪升拉後場果隻兵 ??

打魔石唔用綠拳
PVP 先用,係

聖誕補 用邊隻隻兵好

氣絕兵但要魔石推CTR...有其他坦/補唔建議用佢

刷左幾日先 抽到光槍 唔想又刷 又冇坦

照用你呢隊玩住先囉,有石抽南瓜UP好易出南瓜

升戰士補 唔要光救世主好唔好
隻光救真係好冇力 打競技場...

抽南瓜個pack好似難出冰弓

佢有PICK UP

咪中其他野,唔中冰弓

冇光槍PVP點組組係難打架啦

搵啲冇光槍既就輕鬆

我呢組有時打冇光槍都俾人隻水坦同暗騎屈
我隻冰盾坦唔夠人黎

隻隻坦都差唔多,石問題

冇光槍就用隻拳/直線技既人

唔想煩刷 請問呢個陣玩唔玩到落去

冇輸出
要玩實玩到

50塔打左三四分鐘 鬥磨
張一卷拎到光槍

我琴日過50層出首抽3寶果邊龍

塔 50層唔夠打
有無咩打法

20抽都無南瓜

南瓜個pack10抽出左隻冰弓

兩隻一齊出

隻GAME好多配塔,其實幾好玩,但人物好易80LV爆晒機

課左月卡 一抽有左冰槍 光槍 綠拳

隱藏vip

好彩唔係冰弓

修煉－20%有冇人換咗覺醒key打？

橙key 除左星期六日 仲會點先有?

pvp 銀匙開

THX
另外想問下 光槍你地會用咩兵?

又唔係時間多20%
有咩分別

每場小5體好過冇

7日萬聖突1
50F水坦突1
好過中3寶

登入中埋萬聖，我個陣完美了

起得？

開啦
齊哂野差隻光槍

有補有冰弓有盾，我覺得ok..
之後博悟空

想問第二個條件係乜意思？

打第一關個個大佬

終於中埋萬聖補

我都係 完美team 了

我差隻妖精劍
不過無所謂 無萬聖補都已經過晒單機既關

冇光槍，水弓
其實夠唔夠輸出？

光弓同光劍都唔差 雖然未係最TOP個兩隻
可能遲D又出新角呢

係就快d出

呢兩日每日打10場PVP
30名跌到200幾名

岩岩搏左萬聖補 搏唔到悟空

萬聖補都唔算屈機勁
同悟空 光弓 差十萬八千里

我覺得係佢會生啲南瓜仔補血幾好

隨便一隻補差唔多啦

活動啲卷抽曬都冇冰弓

me2
抽5星介多過4星

我又中悟空又200覺

我又中救世主
突1了

我仲係得悟空一隻打手

我見有人pvp用3星升5星個隻女搶打前排幾好（可能我隻水坦廢 ）

分享個現階段,pvp非常強嘅打法,完美打爆悟空,連出手嘅機會都冇
用ナミ嘅兵仔定人(魔石最好用加攻速),之後配合ミリカ嘅兵仔暈人,後排最好加一隻輸出
對好位置,悟空技都出唔到就死咗

啲傷害仲少過坦
打復仇戰輕鬆打高幾萬戰力,刷章冇難度

光弓升咩兵好

打日文都唔知你講邊撚個

光補的確係光槍殺手
前題係有一隻上DEBUFF既

防守沒計算魔石加成要fix了

過幾日會調低返關卡用既體力值

仲未刷完個十抽卷

十抽好伏
全三星

塔係唔係冇得re

?

15號

50層會出首抽三寶？

咩都有

重有好多日

俾足時間 刷首抽再打塔

而家去刷石像
刷石

打hard mode賺石

梗係等11點打橙珠 等5號改完體力先 刷石

冰槍坦你地會升邊隻兵?

邊到有得刷十抽卷?

競技場2000勳章換，防衛可以0BP賺章

有人打就會加章？ 啲章好似冇被動加過

打石頭10，隻毒既傷害冇計到...

隻4星坦真係專注防禦，有6隻兵，成日開盾，幾好用
冰弓應該得大技先回到血，條數唔知點計

Ctr 定ctd 加暴擊

回避buff好噁心，差唔多避晒

氣絕 係唔係即係暈?

究竟石頭10F同鷹10F有冇穩定隊 我淨係穩定刷到蛇女

冰弓光槍暗騎火盾光補 全60 垃圾魔石已經過晒
轉埋萬聖補就穩刷

暗騎用咩兵

冇暗騎，我冇用坦，用狗坦反而過唔到，我用隻拳谷防去boss後面食技，因為佢地啲大範圍技向前出就掃晒。。

你有光槍 同光坦
仲有妖精劍要用
照計 冰弓 妖精劍 光槍 狗坦 光補都過到
冰弓係重點

好似最厚血個隻

我用緊最底嗰隻

new ranking

龍坦 冰弓夠做有突
其他是但落唔死就得

原來藍毛仔廢過悟空下面個隻？

藍毛仔
冇藍毛毛不過有上邊兩隻
隻拳好快可以開技 目前pvp嚟講都有攻擊性能 藍毛好似真係打得前面？

回避好似係100%
又冇命中 stat

藍毛仔最有用我諗係cc 仲要cc幾耐下

CC都係打坦,都係冇撚用

想問下d 魔石應該點配定係全部體力防禦石？
我隊野係光劍 藍毛坦 南瓜 悟空 冰弓，穩定打到石頭10層，另外兩隻冇打過

同埋呢個2体係咩黎。。。

有冰弓可以打埋毒蛇臭雞啦
坦就體防
輸出就攻爆石
冰弓就 士兵攻速
南瓜 都係士兵攻速

第一個係完成所有野
第二個係打BOSS
每章尾關都有BOSS

打1-5 個關

打珠打打埋埋都唔夠升半粒石

又要練人又要打士兵又要魔石
真係十條體都唔夠用

D 石唔同形狀有咩分別?

形狀就星數
色就副屬

D石有冇得升星?
要升就升D高星石?

冇得升星

色有得升

有得升都係廢既
都係唔夠本身多副屬既勁
不過冇就用住先咁解

紅星石咁難刷，成百場都無一粒
刷中未好屬，升上去實制d

都係冇體既錯

爬左巴哈，然後冰弓加吹雪兵，前面加隻坦同範圍奶，魔宮10F車住過。。

個塔嘅50層其實都唔算好難打
隻game 都係想送下5星

氷天女フィーネ 9.8/10點

尋日睇到都O左嘴，本身用3隻冰女諗住食冰劍招被動，但係原來冰劍本身自己被動自己食唔到，就放棄左

冰弓魔宮已經完左啦
正常光槍PVP一樣

隻臭雀仲唔死

唉今日單抽3下加埋紅卷都唔中

水坦升邊隻兵好？

坦隨便啦

又係死得好快

水坦係咪有挑釁個隻

係我好似升錯兵 我升咗大個隻

有挑釁要啲石勁先唔死

oh
升第2隻兵要再用兵書？

升完一次就唔洗,好似係

要先換試試

光槍上ctr定ctd好

ctr應該夠100就停

我覺得60up 已經可停

ctd高atk低嘅話 ctr咪要高d

講係咁講
但60up 再推冇乜收益
1條主屬 加其他收益仲大

你地D符升晒上12未?
我粒粒升到6-8就冇橙珠上

9lv
冇靚石唔升咁高

一開波升左4粒血攻豆比悟空就冇升過魔石

ctd石 主屬ctr x 4 是常識吧

得3次機會洗屬性，真係俾到盡9lv算數

冇用4粒ctd先190
4粒ctr爆埋100
仲廢過4粒全攻

大迷惑 200？

+1

玩到喎

橙珠都唔打得幾多 30體一場

自
IOS有更新, 更新完玩到

30體一場真係打唔到幾多珠

標題畫面首歌好聽到唔想入game
btw部機熱到煎蛋

其實冰弓靠邊招打魔宮 淨係見地下有個黑洞隻boss就瘋狂扣血

即係上左咩buff？

佢第一種兵射箭會觸發技能
咁佢幾隻兵狂射狂觸發
就超痛

光補邊隻兵會Debuff 暈？

咁冰弓符要裝士兵攻速同攻擊？

士兵攻速就ok

第二種，氣絕個個

咁嘅情況仲追唔追悟空好呀？隻光劍真係廢到一個頂點

唔追PVP可以唔洗悟空既 反正有冰弓可以打符

儲石 等下個活動抽野啦

利申 光劍80lv

悟空個攻速buff好似加到每秒2.5下咁
後排想控佢都要等特技先有效果，手腳慢少少都會死...

已經備開唔抽pick up…
7日新手中佢， 每日單抽又中

有冇人知魔石埋英文
我只係知Def同Atk
咩CTD同CTr係咩
係咪暴擊同硬直？

Ctd係暴傷 ctr係爆率

請問咁樣開唔開得局？頭20抽黎 點樣有多個十抽？

記得d for damage , r for rate 就唔會錯

打故事 打活動 好快有多10抽

頭20抽
玩pvp 悟空
Pve冰弓 冇就刷過

悟空姐係邊隻

頭十抽係咪都有機會抽到冰弓？

咁有排刷

覆錯，冇機會抽到佢同悟空

悟空姐係光槍？

頭十抽光弓，冰循，光補比較好

咁我上面個個開唔開得？有冰盾光補同萬聖補

依家咁樣

冇打手
又冇最勁嗰兩隻（冰弓同光槍）

抽左30抽

照開啦,睇下抽多廿抽咩環境

係咪每過3關先有50石？

佢每關有3粒星,每區夠一定數量就開一個箱,每箱50石
你排陣用1-1,1-3,1-4,1-6,2-1夠玩,之後再慢慢抽冰弓/光槍

好 試下推上去

其實 刷首抽 快過解關試運 萬聖有活動好易抽到

姐係再刷過刷到冰弓光槍先好d?

睇你想唔想刷,第一頁有張圖,完美就T0三隻加光補加暗坦,唔想刷都夠玩,隻GAME3~4星一樣好多勁野,加上打打下關拎埋任務石有過百抽

好難抽齊咁，啲機率應該只會愈來愈西

你地Pvp會唔會放冰弓
可以用咩取代？

Pvp照用冰弓呀 都好屈

終於上到千八 無冰弓光槍

木拳pvp都好似幾勁

嘩 睇清楚啲巴打你好多橙珠
打咗成個weekend我得30萬

我用左三千幣

好耐冇見

大佬

重點係有冇打光槍

有突光槍 冰弓 或高突避開 最多打戰力七萬

非頭10名都冇討論價值
總有班人放1隻係度

係呀 執左幾次1隻

屌 覺關打得三個字 onj

3個字夠突滿一隻

我突左冰弓光槍 每個差一下

痴L線 放 冰弓 光槍 黑騎 光補 萬聖補 即刻過10F

而家橙珠關放兩隻光槍(一隻朋友)加綠拳 一場一分鐘都唔洗

抽多10抽 中左聖誕補 5星女刀 同風法 係咪得隻補有用

聖誕補廢既 女刀都廢既

咁抽多個十抽無光槍同冰法重刷算

呢隻GAME 玩到好歐 KR永遠非洲

中好多五星但唔係中最勁個兩隻

T0-T2 就差隻槍坦 玩左8日 一次月卡 無啦

我差好多 但隻萬聖補又好靚驚抽唔番

萬聖補有咩勁
完全唔值T0

靚

奶量高掛

PVP有冇佢都得
PVE又係有冇佢都得
咁都T0
咁光槍同冰弓叫T幾

其實有D3星可以上到5星係咪唔係原5黎？

刷左個冰盾冰補紅髮男劍同綠龍 抽埋其他睇下先

係咪re左佢

re..光槍/冰弓

Re得
頭十抽 求其2隻t1就刷20抽
唔洗執著 頭十 最緊要20抽 （光槍/冰弓）

20抽你地係會抽一次萬聖之後再抽下面2000石個個？

冇咩分別

吊住條命黎講，真係好癲
特技：召喚&傳送兵仔到「最少血」既角色身邊，範圍回血
兵仔：7隻兵，線色兵種又係救「最少血」果個
都cover到最前排

之前唔係架?

上網見1HR

應該冇開過1hr
至少第2日已經係15min

睇機率 就抽下面
我自己係刷下面個

因為隻GAME有舊版，宜家呢個好似係新版咁解

屌 刷左勁耐都無出過光槍冰弓是但一隻

係超難出 所以要刷 其他5星太易有

咁樣係咪開得啦

開啦好多4星補唔難抽

屌刷左成日

光槍秒天秒地
睇下之後抽唔抽到其他

PVP黎講好難保兵仔唔死
打魔宮又係秒既

係咪升左光槍同暗盾？

係 升呢2隻 今日有橙珠打 打到11點佢

好

由30名跌到500幾名

幾百人不停爆水打PVP都幾痴線

刷到無哂草

阿伯唔洗升60啦 留橙 聽日打主線 抽野
2隻打天下

呀伯唔洗60咩 咁其他個幾隻5星洗唔洗升左佢？

3坦做乜

唔係得暗盾同冰盾係咋咩

第5隻光嗰隻都係坦嚟
未升 見你入緊隊姐

我應該放邊5隻入隊好？光槍暗盾冰盾痴邊兩隻

第二行第1隻

第2行1 毒女打魔石有用

pvp比冷門角吊打左場
邊隻角可以將成場人吸埋同一個位？

pvp好多人用好似同悟空咁飛來飛去

隻野一下比人秒

唔該萬巴 仲有一隻放咩好

打打下維護

好準時開返

修練之庭 改小左體

有冰弓 暗坦 水坦
如果只可以上一隻80 你地上邊隻先

冇乜特別唔夠打可以唔升住

係咪BUG呀, 修練半減左既
開番1個鐘匙刷珠先

改左版 用小左體 pvp守方有返魔石

PVP有分別咩
十萬戰照嬴佢

魔石好似易刷咗

屌 打左30場 得5粒 仲要單屬

曬命POST

魔宮體力小左

全部野都係

兵士同XX兵有咩分別

人同兵

其實好難估咩

我一直以為四個日文係英雄

又真係幾撚易喎

隻暗盾2突洗唔洗算盡上70先

英雄.士兵

坦隨便啦
事但一隻都一樣

中左3隻5星兩隻係佢一隻係呀伯

點砌先上到魔宮10f
宜家3個都卡係6F

坦
補
2-2
4-2
肯定夠過石頭人

咁係咪要升埋隻暗坦同聖誕補

NO NEED
咩補都一樣
咩坦都一樣

萬聖應該夠用

你光補+萬聖南瓜炎上可以打埋臭雞同蛇
不過唔夠穩

同問，呢抽野仲有邊隻有用要升

冇冰弓唔洗諗

應該要磨15分鐘

又唔係既
不過唔夠穩
一隻上狀態
光補暈兵
南瓜炎上兵
光槍輸出
加隻補/狀態/其他

光補(第3行左5)第2隻兵+2行2上毒睇吓夠唔夠做

只要有冰弓，成個遊戲就好易玩
魔宮隻石頭人d 血baba 聲咁扣

打唔過思念之塔五十層 想問下點砌好d?

1尾
2-2
1-2
1-3
3-6

更新了

更啲咩

萬聖補名大過實 吹奏得太過
最好用係聖誕補

加新一章主線上去

次次都有人吹奏南瓜我都問一次有咩勁
次次都答唔到我

應該補係冰弓>聖誕>光補>萬聖

聖誕有咩勁

放全血石企右下
光槍前後衝插都可以回好回滿
我自己個陣係冰弓光槍妖精聖誕
四星坦

要更新 會唔會出新英

光槍都唔係打坦
緊係回滿
放妖精一樣

有3000石未抽,希望有拉怪角

萬聖佢電腦補血位亂黎
聖誕唔會有依個問題
依個陣輕鬆過11萬戰
PVP個袋睇落大好多

我有6000

萬聖補最少血果個
光槍最緊要番到屋企

想問下部人刷完無限個首抽之後要做啲咩

我之前用拳加萬聖補一比人地光槍衝左就輸
之後見唔對路就換上妖精加聖誕

其實有佢就唔先搞禁多
每次見到人地有我無果陣酸味走曬岀黎

洗

部人
入game抽埋廿抽佢

有咩用

吸人打佢用

用黑騎做cc仲爽

吸條毛
悟空照清我後排

更新完冇新pool

即係冇更新
新game 黎講算失敗

pvp 0BP刷勳章係唔係無fix到

點睇都feature嚟

個排名方式唔變都幾on9
幾十名都有人掛一隻
基本上真係鬥多水同時間
fix 左防守有石都冇意思
我打放一隻既on9仔就升到排名

我仲以為競技場更新係fix呢個 星期日仲啦啦林刷埋個十抽三星卷

人地更乜全部有預告冇得怪人

你估個個睇得明d日文

依家卡左係第四章到 比隻光槍sm

去打珠
加個好友悟空打上級

橙珠？依家升到咁
兵仔係咪升左悟空先

今日光喎,點解唔升

打緊 差兩塊鏡就升到最盡 魔石 依家需唔需要刷？定係打高d先刷？